Trump admits Biden won

Trump admits Biden won

拜登贏了選舉 但我不承認選舉

侵

時事台最黑暗的一天

source?

屌你老母BLM Biden

咁突然

大家学定写简体字未？

超都無講實

Fake news media

睇定啲先 唔見佢Twitter 有講

He won because the election was rigged

點解可以spin到Trump admits Biden won

Cctoy回應:
1. 豈有此理
一定係班deep state挾持侵侵一定要承認拜登
辛苦曬侵侵

2. 侵侵咁樣講得出口一定有後著
佢唔會咁易認輸，等睇好戲
佢咁樣引蛇出洞，測試究竟邊個對佢真係忠心，好快就一網打盡

3. 仆街左媒作故事，侵一定冇咁講過

FAKE NEWS

呢啲fake news又唔見左膠fc

望真啲啦

屌你老母又係斷章取義
垃圾fake news

Fake News
自己上侵twitter睇